有冇人wtsapp係冇乜人搵?

但現實生活又唔係無朋友

點解會咁?

除左女朋友冇人搵

有公司group搵

講個事實你聽啦
現實面對面人地逼住回應你
手機上就無人搵先搵你攝時間

簡單啲黎講 係可有可無嘅存在

姐係我

萬一分左手咪大獲?

好過冇

唔會逼住應咁慘掛

我又唔覺得人地對住我好反感

我都係

係唔反感
但呢啲有得扮架嘛，唔通係佢面前照skip左你講既野咩
相反手感就唔同，想幾時覆就幾時覆
亦係睇到咩人有心搵你
當然有個別例子唔鐘意social media

壞咗都唔會知

好似幾有道理 啲人搵我都係因為有求於我

可能係我自己個人嘅問題啦 性格古古怪怪咁

係，所以無目的咁搵你嘅人就要好好珍惜

我自己正正常常嘅應該咪又係咁
有啲野講命同機緣巧合，無野撻著兩條友
你同佢都唔會fd得起黎

會唔會關個人無乜興趣事?

自問自己唔打波睇波睇戲

所有後生仔鍾意嘅野我都無性趣

照下鏡就知點解

邊緣人冇人WhatsApp 搵我
收到連登post推介仲多過收到嘅WhatsApp message

有機會架，會少左好多話題
你有打波踢波嗰啲，淨係NBA都有排你傾
戲都唔睇-.- 咁有啲悶添喎你既生活

我淨係鍾意打機

但係我玩嘅game身邊又係無乜人會玩

我諗都要培養番啲興趣先得

I know that feel##l

唔聊下人基本上無人搵

中學時我都瘋狂打機
依家讀完打為左消磨時間，麻木地打
好呀培養興趣，咩方面都好，仲後生咪試下學下樂器 嘻嘻

你睇我覆咁快就知我係啲咩人

有時呀 到你的起心肝去撩
到你準備ENTER嗰下!

最尾都係斯斯言咁刪返嗰幾隻諗左好耐既字..

已經睇淡咗 強求都冇用 冇人揾就自己揾嘢做

人生真係好無聊 如果有一日死鳩咗都唔會有咩可惜反正我成個人生都唔知自己做緊乜鳩

同是天涯淪落人

可以既話我唔想人找我
好撚煩

你講得啱

加油吧

Metoo
有諗過自己係咪咁差 自己係衰唔會主動搵人
但係現實中人緣都算幾好（我覺得

人地有事先搵你好似俾人當左做工具人咁

WhatsApp都係做CD rom

多人搵仲煩

我，除左公司gp，一啲垃圾gp，同女友分左手後更加無人搵。
死左無人知。

咁依啲野係雙向嘅

我平時都係有事先搵人

所以唔太介意

我用Line，或者Discord，Whatsapp得買賣二手野用

放咗日假完全無響過

我
分左手後置頂嘅唔係屋企人就係d濕鳩gp

唔係無乜
係完全無人揾

除左屋企Group WhatsApp係唔會響

我都無人搵，

自從轉左工，
換左環境，
人工高左，
但時間同時少左

就乜撚都無人再搵我，
間唔中有人ＨＩ下我咁解。

電視 麻雀 車 唱k
自己有興趣嘅野總有一樣
只係你唔識同佢地溝通
唔好賴返後生仔轉頭

喺零啊唔喺冇乜

我現實朋友都唔係多 無人搵我都算正常
但係我啲朋友同我一樣 點解佢地電話會成日響
我都好想有人搵我...我都想覆到唔停手

我WhatsApp以前成日個幾禮拜先開一次
依家我得閒無事就會開下WhatsApp搵有人搵我

點解有啲人現實生活無乜朋友
但WhatsApp Ig勁多人搵佢地傾計

好羨慕屌。我邊緣到嘔 好想有人得閒搵下我
好想部電話響係有人搵我而唔係apps通知

又無男朋友，又無乜group，試過24 小時都冇unread

我whatsapp一個chat history 都無

新電話未做backup recovery 咩？